原來袁國勇十三年前已經警告緊中國人食野味既陋習係一個計時炸彈

見4chan有人post post過黎連登

佢仲講到明係蝙蝠 點知真係中

原文source

10幾年前收左美國錢死曱甴黃絲
或者啲毒係佢發放既

等睇支那話袁生係研發者

留名睇5毛屈到病毒係佢整出黎

外國人唔知有SARS，你都唔知?

2002/2003年中國人食野味搞到有SARS，中共隱瞞令疫情擴散
今次又係中國人食野味搞到有武漢肺炎(SARS2.0)，中共再次隱瞞令疫情擴散全世界

佢先咁勞氣，唔會從錯誤中學習，而係一次衰過一次

等睇微博話佢有份投毒

袁國勇係Co author , 應該係佢學生寫，但佢一定同意先咁寫份paper

講咗N世啦
由SARS完咗講到今時今日都仲係咁
垃圾國家，屎都唔撚好俾佢地食就岩

原來佢由2007年已經部署
應該係想搞港獨 奪權

蚹蛤蟈蜻

中國十年一次種族清洗為解決人口出一分力

獨裁+自大+被害妄想=冚球剷

院士都收美國錢？

科學唔同巫術其中一個分別在於有預測性

前兩年武漢已經研究到話SARS 好大機會會再出現, 出曬paper, 結果咪又係無人理

都講左 呢個病毒係人做 不是自然演變！
係生化武器

推

冇改錯名
愛國又夠勇

蝙你老師蝠咩
人做架
人地無咁藍 你班友就爭撚住含
真係無撚柒腦

呢d估中冇奬
仲話你危言聳聽
拉得